大家唔好再推啲5毛屌民陣post 集中聽日三罷

聽日三罷 129
唔好理5毛

光

復

真？

香

港

時

代

Pish

革

命

推

黑警死全家